微軟要把 Edge 瀏覽器帶到 Windows 7 上

自把 Edge 瀏覽器以 Chromium 為基礎之後，微軟就馬不停蹄地把這產品移植到不同平台上，今天他們更釋出了為 Windows 7、Windows 8 和 Windows 8.1 平台而設的 Canary 預覽版本 Edge 瀏覽器。據介紹，「大部分」Windows 10 版 Edge 的功能都會保留，包括將加入的 Internet Explorer 模式也會有的。微軟再透露 Dev 版本也會「即將」推出，讓開發者可以進行實試。

雖然微軟大力推動各類使用者都升級到 Windows 10，但還是不乏企業用戶因為兼容性和成本問題而遲遲不肯行動。為了確保這些開發者能有較好的環境工作，看來把新產品引入到舊平台的做法還是不能少，起碼這能首先加速 IE 的引退吧。